> Обьясните своими словами, как вы понимаете асинхронность в Javascript

- Позволяет выполнять код из блока "Б" в отложеном режиме, после того,
как код в блоке "А" выдаст определенный результат с которым сможет 
работать код из блока "Б";
- Позволяет продолжать выполнять основной код не стопорясь на 
задачах, которые требуют время на выполнение (на примере обращений на сервер).